
                      Se llama tirar con el dinero no entiendo como puede estar arrasando esta peli. Sencillamente de las peores pelis que vi en el cine, tanto bu bu baa y tonterias me espera muchisimooooooo mas por momentos no se si estaba viendo una serie mala un una peli que esta arrasando en todo el mundo. El actor principal inexistente falto de carisma y de todo cualquiera de los secundarios le da mil vueltas , las peleas horribles solo se salva el traje ya que todo es pc y pueden darle estilo la accion aburrida, no se en fin horrible me aburre hasta hablar de esta basura. Mejor leer los Cómics que ver la mayoria de estas pelis de marvel
        
            